巴士阿叔壓力大

隨機搵乘客講句:你有壓力我有壓力，你做乜挑釁我？
之後就可以的佢去巴士角落係咁揼

首先你要係休班警